Far cry 5差過Far cry 2既原因

呢段show左Far cry 5差過Far cry 2

之後DigitalFoundry頻道分析左原因

英文屎唔清楚內容
只係知道佢有提到GPU、RAM、家用機同CPU

嘩,淨係睇第一段,d細節真係差好遠.
ubisoft做game真係愈來愈求其.

點解會差咁遠

知你之後想講咩啦
最尾果句特登講到咁

樓主好撚麻煩
每個Post都畀人屌爆
每次都搵個on9理由開過另一個Post